(有片) 失控防暴一手扯無辜阿伯落地，並用槍枝指嚇頭部！

有冇人可以放Twitter再加英文caption
一定要share比藍屍中年長輩，唔好以為自己係年紀大，黑警就唔會打你
片

fake news 開夠 post 未 ?

樓主如獲至寶

［有片］香港情侶「車震」狂un尋歡被撞破 女主角內褲都著唔切即開車走

希望連登仔睇留言都要用腦諗清楚 或者善用起底
而家啲五毛網軍入post快到用bot咁
次次都霸左頭幾個位

點解係 fake news 先?

可能我個AC已經比mon post狗同五毛鎖定左target

使乜鎖定 佢地見post就入
一係晦氣撚發脾氣想令大家心灰意冷
一係引人圍屌阻人討論令人冇心追post

一入嚟發現勁多5毛

隻五毛屈人五毛

推

p

呢張相視覺衝擊好大
一定要forward去國際

Thx

好慘啊樓主

推！

冇人理你個post

你係咪開過一次？
然後被五毛話係fake news?

樓主好ball，上面兩條五毛我即block，唔知用幾錢買嘅account呢

樓主好慘，比五毛屈五毛
推

理性分析
呢張圖支槍口隊住隻狗條褲個摺口位
但指頭果張好明顯真係隊住個頭所以唔存在角度問題
所以至少呢張圖證明唔到所謂既fake news

垃圾香港法西斯警察

Report極你條㭍頭都仲係到
明明你個同事五毛族長都被人ban左

好心咪再炒作啦槍頭穿過個頭都可以話指住,話推上外國
攞出來唔怕外國人笑

五毛死全家

Push

之前好似都有個po講話係角度問題?

屈我炮哥五毛，乜Q都block左先
返武漢食肺炎喇

入來發現好撚多五毛。又鹹 link，又乜又物。😂

黑警死全家啦屌

指頭？
我睇到係角度問題，把槍只係喺鏡頭前同個頭連成一線，但其實你見到把槍係喺個頭嘅前面，而唔係㩒住個頭。如果係對準個頭，個槍口應該會貼住頭髮。

有眼睇都知係fake news

推之前睇多幾版啦唔該

已經係面書同WhatsApp 瘋傳

又一粒核彈 ....

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係，所以唔夠力嘅就唔應該拎黎做 accusation

否則只會降低黃營公信力 ....

蘋果一早通左天啦

並用槍枝指嚇頭
fake news 開post

d五毛入哂黎

撻左阿伯落地係pk
但無用槍指頭喎

搵到reddit 片

求upvote and comment推爆

推還推希望大家描述既時候要澄清返支槍唔係指住個頭 只係角度問題
支槍係好明顯out fo左 隻綠狗只係渣住槍指住地下
個焦點係濫用暴力對待長者 唔係槍指頭 希望大家唔好搞錯
我地起外國social media既即時可信性已經輸得七七八八 依家大部份外國人都會自己fc左先決定信唔信我地
同埋支槍係airsoft
多謝大家

@人生可否重來

Pin?

Dum佢落地果下都夠煲出國際

youre fake new too

有人如獲至寶

又要搞到人地覺得連登係on9仔
專放fake news

出黎道歉就扮無事

屌你老母死黑警
唔好同我講係合法武力
好有理由懷疑理黑警精神有問題
個阿伯冇反抗
如果係正常人點會扯佢落地
佢咁扯隨時斷頸
佢地係想殺人

唔係事實嘅嘢就唔好講，專注返喺阿伯俾人掟落地就夠

五毛黑警死全家！

倒米嘅事時有發生 ....

好多警犬呀

push

擺明兩個唔同時間黎
唔係話一定唔係fake news 但係真係要fact check嘅不如show條片出嚟

其實我見唔到有用槍指住
幾分幾秒

呢張相視覺衝擊好大
一定要forward去國際撞車

樓主講有片
有相定有片呀
片就難fake 相就易p

驗眼, 個頭同槍口唔係係同一個平面之上, 把槍明顯係前面, 個頭係後面. 槍頭係OUT FO既

無用槍指頭, 但係係特登撻佢落地下

垃圾五毛幾時先肯接受五毛網軍無乜影響力哩個事實

後者嘅行為緊係唔啱
但宜家想FC係咪有用槍指頭
因為樓主叫大家retweet用槍指頭嘅相？

三隻黑狗
一開始果個都係搭膊頭拉佢出黎
第二個開始發癲 cool頸
第三個仲撚癲 撻沙魚再用槍指頭
呢班友只會愈黎愈癲
唔夠癲既只會繼續黑化
比一班失控既人拎咁多武器 仲要有三萬隻
大家投降算啦

推上去

痴撚線

瞓咗冇睇
姐係有冇用槍指住個頭

tui

PUSH

其實係樓主炒車
總之依家對外唔好講槍指頭，講㩒呀叔落地

手足小心炒車 放大張圖 槍頭outfo㗎 同個人頭對焦唔同位